[638]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(465) 光復香港！時代革命！

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶

全場大合照

歡送會

lm

第一次開 有錯勿屌

留名

留個靚名

黎明

接上po借位問
想睇櫻奈以前啲野有咩好介紹
利申淨係睇哂維基嗰啲同部分showroom

#5 akb資源整理

百貨店第三季先有nako，櫻花
第一二季歷史太悠久
個人建議睇 “hkt紀錄片支配人哭泣的晚上”有佢兩個訪問

hkt外出(即係你張相第一個)有成幾百集，
你去b站睇應該有佢兩個既cut

Ok

第一頁黎明

尾崎支配人が泣いた夜 DOCUMENTARY of HKT48
呢套紀錄片有佢兩個訪問

其實你去b站打佢兩個名都有好多片睇

Lm

放下新相先

我奈陪緊我飲野

美猴和小圓見到面啦！ 美猴表示小圓在C位跳得很帥氣快感動哭了，見到面一直緊緊抱在一起，還對小圓做了摸頭殺（畫面太甜了😭

終於有得課金

惠里美波

攬左未先 阿純

尋日先同frd提起miru
今日見到同ione見面

New video?

返工lm

lm準備課金

油B肉體飯lm

課金啦各位ATM

冇可能同日本班人鬥
佢地課金的能力唔係我呢D凡人可以比擬

終於有得玩

日文無能 講乜

之前挽過佢地公司出嗰隻T團手遊
肝排名肝到想死

IZONE真人見面會
係隻game第一個活動，見面會日期人數未定
簡單講，你夠錢同班痴線佬鬥衝排名上前排的話你都有得去見佢地

海允B
Cherry Bullet討論區[11] Really Really活動完滿結束~姿婷生日粗卡

#801 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搶錢手法層出不窮

屌 實輸咖喎

課到仆街 不了

剩係試過一次二十 抽到靚卡

根本就冇得鬥

其實隻game玩乜 咁快知要課金？

呢隻又係好似乃木戀嗰類卡game? 好悶個喎

有無今晚架直播令

好似一開波就係

奶係咪仲有一粒鐘就冇得出鏡

好耐冇見miru

呢一個鐘出嚟唱啦

海允:Look at my 黑bra

完左有v又無份

係咪過埋今次生日就可以出鏡

挽你老....

新PO留名

안사요 안사
笑咗

櫻奈來啦

出場啦

等咗半粒鐘終於有嘢睇

好似唱完呢兩首就完了

啱啱好開黎睇。

放心 都係睇兩個伴舞啫

留名中日con

大佬啊係幫伊藤蘭伴舞啊

我知 而且最後都唱左兩嘴添
不過都係伴舞

仲有冇IZONE

幫d大粒前偶像伴舞你知唔知可以再幫佢地入屋d

好似仲有
仁美上星期話有表演

就到七點

個表一向都唔係順序

得中間條link得

預備，就到

終於

娜b個眨眼

完

純同櫻好正

冇㗎喇

等重播

最後ending係牛娜算唔算話俾人知佢係呢首歌原本個C

應該完啦 7點了

完左啦
你可以等8點akb新歌

個邊時間8點，已經完左一節

想睇阿根廷

不了

睇完izone收工
akb依首之後慢慢先睇

自從不停loop之後覺得好聽

副歌幾好聽阿 不過rap part唔知想點姐

想知Fns係個乜野架音樂節目黎？

娜b嘅chok頭真係好正，但都係831個造型正啲

大家姐不同凡響

"FNS歌謠祭將節目的風格定位為匯集一年間代表性音樂、格調高雅的音樂盛宴。收視率終於維持在20%上下"

你上得呢個節目就知有幾紅啦

個陰影好黑

我相信成個8月都會係咁講返831

而家貼相唔使再blur油拿

btw404計錯票數道歉

DOAH

娜b chok樣正~

好似話比國會議員查緊

想加推

又話唔回應嘅

咁遲先想加推
加啦 仲諗

我仲見到nako斜視落權身上

大家開始懶

嘩好耐無見佢
之前好似見過佢拍過廣告？

早知個陣打俾安倍晉三叫佢查票啦

拿伴完舞即刻上yahoo search

彩元你都係快啲轉過個髮型啦, 唔想你成日比人誤認係油明明PD嗰陣一啲都唔似樣

韓國關安倍乜事

係咪講緊48嗰陣

美猴應該在後台看著呢，小圓唱第一句歌詞就發了個推特

佢講緊櫻花總選第三名(好似係

似係 佢出個tweet好快

最錫呢粒女

八月終於全隊出道。

似樣已經成為官方賣點。

做下樣啫 查完咪又照出505 606

下單會唔會真係出隊曹柔理's

wa diu
然後勁多人去爆碟

笑死

查埋上次
無可能媽媽拿14

我睇呢到咋

乳勢有時頗大

乳勢不嬲都大

咩有時

再人地整by9籌到成一億
我地除左得個up字就無曬聲氣

一億港紙定係won?

整埋個網出嚟

邊度睇到

有冇人知ione張gmarket嗰啲卡係韓國邊度有得入手

喂

幫你地講白啲啦，玩jer仔未啊？

我奈掛住望

連con感言都譯埋，即係聽完再譯，咁好心機。

櫻喵我要死了

櫻mail 好正
櫻蛙，櫻奈，權櫻

今日櫻封喵高質

奈子小公主

權櫻個張

冇訂櫻呀屌

咩事
櫻封封都高質

櫻都唔知幾enjoy

FNS有冇片睇?

奈子重量不重質

計錯票出道名單會唔會唔同先

點會呀 點造都造番番黎啦

到依家都唔明武林好似L嗰個有乜吸引
表情又無，又唔係靚仔，明顯係整容
表現又唔係突出

咁會唔會以前都。。。

有中字了

好想我偉仔出

我唔識。。。

根本傾掂數
排名同票數作參考

要求重選
還我佳恩

人地會整水印

呢個組合

下po左出黎？
無人屌？

Miru ig post

jline未見過有

Ig黎

應該好快要del
btw佢地上次今次真係有瘋狂影相

Miru使驚咩

放埋舊相其實係咪已經俾佢地post

吉本真係大撚曬

根本限制佢地po就係on撚9

每年出道大熱都係14名

miru話奶粉睇曬佢個本寫真集
快d影返輯俾miru姐姐睇啦

大撚把啦
一search佢兩個名有埋合集tim

不過。。。。我支持你po 呀

個蘿有無咁大

over minju

吉本點大都唔夠CJ大啦

你up 一半唔up 曬抵你比人屌啦

原來係咁

費事再嘈

izone喺fns最後參與美空雲雀愛燦燦合唱。

190724 白間美瑠 INS更新

我今天見到元英了🥺🥺🥺🥺
一直一直很想見她
真是長大了變成小姐姐了
又可愛又漂亮，但是又像孩子一樣愛撒嬌………真是被治癒了呢！ 🥺🥺
好好休息以後繼續加油呀！沢山為你加油哦！ 😢
聽你說“在看你的寫真集喲”啦……好害羞呀☺️☺️
聞聞我的味道以後說“是miru的味道呀！！讓我想起produce那時候的那個味道！”然後在那開心地笑🤣，真太可愛啦

我元英

記得po頭個花名網 三打張元英

u see u name

唔知miru既味即係咩味呢？

聽你說“在看你的寫真集喲”啦……好害羞呀☺️☺️
聞聞我的味道以後說“是miru的味道呀！！讓我想起produce那時候的那個味道！”然後在那開心地笑🤣，真太可愛啦

奶粉

PD過左咁耐 點會仲管
Miona 都po得阿純相
Miru 應該都得掛

我諗起惡之教典劇情

好味

港場感想又要等多個星期

邊度有感想片

下禮拜櫻又會唔記得架啦
講左其他野

今日應該係之前d存貨

講櫻個radio

係哈你波奈呀
好正呀

竟然播なんでもないや

冇聽

真.Punch

笑左 係咪唔慣開全咪唱
得返姐姐line

izone表演

秀允？最有印象係佢pd48第一集講嘅’don’t cry’

真奶櫻純v已有中字

睇個feel又係teen crush

高朱呢

希望聽晚係高朱啦

高朱壓軸啦, 聽日輪到昭熙

最後出，焗我哋睇曬所有members

hi講嘅那個孩子係邊個有以

唉 忍唔住了 都訂

190724 叡娜好友ins更新

童真娜B

人地都畢業，算啦

HKT48超话田中美久超话 19.7.24 ins快拍
这张照片是nako拍的～～。
空闲的时候nako酱hi酱还有马内甲桑来休息室和我一起玩了人狼游戏！
nako酱表演完回休息室的时候也特意跑到我这里叫我「mikurin」真的超喜欢^_^love

歡迎

堅定不移 只訂我蛙

純純巴改名未

查無此人

型

都係牙周好啦！

heawon

日con 抽中左要即刻俾錢?

要
如果唔係當放棄

深夜一推

miru陣味真係好香唔係講笑

娜B每次表演呢首歌既時候都特別吸引我

有冇瘦娜vs肥娜對比圖

呀純今次無炒，8.31第一下唔記得向左扭
呀裴編舞真係好正

有無人係沙田排緊

屌咩呢張相差咁遠 認唔到都有字啦

排地鐵？

特登玩嘢啫我諗

排接駁巴士

人哋揸機

自己揸機

美尾自拍有進步

好QQ

奶

櫻

油

娜

真

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

當街當行讚個女

櫻源

睇緊其他綜藝講緊馬騮d彈幕就出現minju

韓國邊度多iz*one或者韓團既嘢買

買ione去withdrama

cj 嗰棟野會唔會有

表面面積夠大顏色夠出

係新沙洞嗰邊？

對 應該會有啲上網話斷咗市嘅貨門市仲有得賣

早幾日睇

[INFO] 190725 IZ*ONE Airplane & Highlights performance from 2019 KCON in NY will be broadcasted on Mnet M!Countdown today (7/25)
Highlight

禾權好靚呀

姜食堂

睇姜食堂竟然開彈幕
啲彈幕煩到

新片定舊

啲哈哈哈煩到癲

係B站睇野唔開彈幕咁點解要係B站睇

牙櫻好似又瘦咗咁

順啲雖然大多數都開

純cafe相

奶左先

太多會熄 手機遮到乜都睇唔到

昨日

鎖骨

我較到啲彈幕係最細size

頭先係明洞（前sm town）果到見到有演 權同hi嘅立牌同扇
仲有少少其他週邊 你可以去睇下

啲髮色搞到我好confused

B站大陸佬好玻璃心

第一次收hi喵 真係好長

成日見到‘我家柔理冲鸭～～’

一講運動就會鬧韓國
一講文化就會話抄中國
瘋狂讚中國踩低韓國
煩到飛起

都有唔少理性既
但佢地會係彈幕鬧交 好on9

新post lm

係嘅 會有唔少人會解釋
不過都好煩鬧交

最唔明點解又要屌又要睇
睇個綜藝都咁麻煩

純mail

同cafe張相同一套衫

好正

仲有成日心痛邊個邊個 麻鬼煩

不嬲閂彈幕

KCON NY Highlight

airplane

蛙喵

今日好多喵話啱啱起身

睇返FNS 馬尾櫻真係好屈機

琴晚究竟做過啲咩嚟

又多個朋友

可能午睡？

靚到

做乜今日咁靜

返工

其實有keep住mon post, 只係無出聲

權f又岩岩起身

push

想睇佢講嗰張娜B相

成個人高左

又話upload唔到相

我純

冇內容 有相

純食錯藥
一日兩mail

HI又一封

今日咩日子 一日2封純喵

純mail 好高質 靚到痴線

又有蛙

你哋唔好咁啦好想加訂呀

仲等咩 加入我地啦

訂啦訂啦

訂HI,唔會蝕,跑贏大市既喵

等今個月完先

純d喵：質>>>>量

好少見到你哩個鐘數上水

好靚。。。

nako隻手仔

識貨

權F

又一個大神

勿丁 thx

我覺得p多左第一封好d

Rocket Punch(로켓펀치) Concept Film #SOHEE

好多高朱，但仲未到高朱

估中咗係昭熙

放大咗都睇唔到

純今日一日兩封
之後應該有排都唔識響

今日會唔會比老闆話完黎，所以做返好d, 始終都係生意黎唔係興趣，上面點都會睇住條數

好高汁

張thumbnail好似娜b

睇睇下又真係有d似

Sohee同Suyun正咗好多

演唱會出碟未

【哈魯ins live提到櫻花】 （哈魯P眼光根本跟我們飯心一樣[心]）

Juri一如以往咁正

190725 富士tv早間新聞更新奈子相關

真的是十分緊張
雖然開場前就緊張不已，但目光交匯時感覺十分開心
Izone的兩位和伊藤蘭熱唱Candies的年下男，伊藤蘭已經41年沒有在電視上演唱（這首歌）了

金采源的奶音

好cute

你死啦cap mail
搵人屌柒你加block鳩你先

伊藤蘭佢原本都係idol黎
佢再跳呢隻舞既意義等於櫻花40年之後再跳nekoya一樣咁

最快都要半年

睇唔到咩
手機電腦都睇到

咁樣叫cap mail

霸氣權姐

側邊采源一臉嫌棄: unnie~~

笑左 係本人
WAIT I WAS LITERALLY ON THE SCREEN FOR THE MNET STREAMED IZONE HIGHLIGHT PREFORMANCE ITS ME HOLDING MY LIGHTSTICK AND PHONE AND JUST CRYING WHY IS THIS SO FUNNY

拍過片彩演拎左佢個手幅既

純真係好識玩

Yujin’s hand clapping style?🧐💙
🐶✋💙

I I IZONE合集

大叔蛙

睇返d訪問原來奶粉日文已經好撚勁
記者一問已經可以同櫻花同步答

到手起碼一年阿

Doa

有回音

佢敢講野好多 可能就係咁學得快
同時有語言天份

今朝幾靜

下隻碟唔知會唔試下玩野性呢

做乜彩元咁多負皮

HKT48成員美久提到丸的部分英翻。 cr:fujii_itsuki
美久：我們一起去吃飯。 saku醬和Nako醬甚至來到AKB的更衣室看我，同時叫'Mikurin~！ '。好善良。康醬，圓瑛，珉周和其他人，我知道她們，因為我在PD48上待了一段時間。她們向我打招呼，'啊，Miku''Mikuchan~'。很開心。

權F會唔會又認多個女

Was watching this video on Chaeyeon's dance line and saw this comment:

"A genius can't win over a hard worker,
And a hard worker can't win over someone who's having fun(enjoying).

I met a genius who enjoys the hard work"

CY in a nutshell 😭

不嬲都多彩元黑😂，好撚岸鳩

無所謂啦 自己鍾意咪得
咪同油係度一樣

可能俾人認錯係油。

康醬係清純？？

第一張靚到

係 姜醬

係唔係c位？

啲反降狗連同人互屌嘅膽量都無

頂我都覺

加推未

不了
忘記唔到油b喺偶校有幾黑人憎

邊個黑彩元 出黎交流

冇圖點討論

IZ*ONE確定出席8月1日的MGMA頒獎典禮

你可以追返上年831開始嘅post。屌鼻屌空降乜撚都有

屌我啦 唔好屌佢

Primeboi (composer for MXM, PDX Monday to Sunday) mentioned Sakura in his IG q&a

Q: Who is your fixed PDX pick
A: Sakura..

Q: It’s PDX pick ㅋㅋㅋ This season!! Kura is from the last season
A: Monday to Sunday members and Sakura who appeared in the last episode

櫻推無處不在

這也能吸粉？
Primeboi（作曲家，寫了PDX裡Monday to Sunday）
在他的IG問答箱提到宮脇咲良了

Q：你在PDX裡的Pick是誰？
A：Sakura nim
Q：是PDX ㅋㅋㅋ 這一季的！ Kkura是上一季的。
A：Monday to Sunday組的成員還有最後一集裡出現的Sakura

之後被他女朋友看到 截圖問了他 “你真的瘋了嗎？”
然後Primeboi又發了一則說他要趕緊把這個刪掉 因為被女朋友看到

中同英翻 算唔算炒車

另煩炒車
國際連登

等你哩句好耐

攞硬獎

係邊度啊 過去偶遇下佢地先

依家又話去

2個第一領先緊

真喵

😂😂

yuri

我蛙

hi喵 我蛙無處不在

一瞓醒見到有6封喵通知

嘩，訓到咁晏，

有腳睇

同尋日張相一樣既

咁我要po番張相支持下采源嘞

8月就有得拍手仔

Nako報平安

仲有6日喎 會唔會太早推po

係彩元推就6日推爆6個post賀佢
btw po圖唔好quote啦太長會lag

彩元推報到

連登第一彩元推報到

拍手加手渡

我唔相信呢個世界會有人唔鍾意真真

大把 嗰日b站勁多人鬧佢空降

真真點會空降

你話係就係?

我都有係彈幕見過

嗱話佢係親生女

左牙官？

190726 #堀未央奈[超話]# 個人博客更新

博客中提到與IZ*ONE的姜惠元一起吃飯購物；是喜歡恐怖電影的伙伴；食物的興趣也很合得來！

堀未央奈都唔識?

食女專家d手法真係高招
又食飯又shopping

早幾年真係有d難分

happy friday
聽日出元朗買餅

入轉機場先啦

病病地
機場巴打加油

咁似牙官

好隨意咁將自己既飯變成一齊食飯睇戲shopping既朋友。

所以阿純要食埋佢。

咩文溝通

屌你食女已經去到食似樣既女

識少少日文已經通吃

奶粉D自拍

有邊個無比人鬧

擁抱摸頭摸身餵食，輔以少量日語。

收工一推

P到咁做乜

邊個係管理員，張張相都p 到 hihi

軟骨功

佢自己p架？

body language

我話係就係㗎啦 使你講咩

我發覺奶d 相成日p 到過曬火

唔服？

但係鬧完最後都係直指ajy

我純係咪俾老頂屌完黎

純喵中哂

純喵

真食女

追數

純d招數實在太勁啦

有生之年見到多字純喵

但係又唔加粒句號 睇死人

摸左手仔未
去左簽售未

奈子世最可

後宮持續擴大中

而家fs 好貴

同奈子食完甜品

hye48後宮團

又係嗰個

人地46架

改咗名未?

純真係線 乜女都識

識玩 PD48 時就一早炒哂牌

得彩演

BTS J-Hope, VIXX Leo, Seventeen Hoshi, Izwon Lee Chae-yeon, Cheongha. The Idol on the Stage, an interview book by journalist Park Hee-ah, will be released soon, with five artists talking about themselves and their team's performance characteristics and life as an idol. You can meet them in Korean, Japanese, English, and Chinese

Pre-orders will begin at major online bookstores and Amazon in Korea on August 1.

Izwon

加上堀未央奈本身都經常私底下約其他團嘅女仔出去玩

Iz₩

干柴遇上烈火

成隊用好多won，但賺更多won。

覺得阿純日後雖然未必做到成功既偶像，但係以佢交朋結友既能力，識埋一大班國內外既明星朋友，對飲食、服裝有sense，抗壓能力高，日後做飲食或服裝生意都好可能成功。仲要佢公司8d creative係做開飲食同時裝，老闆錫佢既話，真係大把機會學野。

我睇間野個網頁原來搞好多野，有食有著有演員仲搞埋電競

諗緊聽日食唔食b仔涼粉好...

高朱都係未出黎

一定係壓軸架啦

講起又真係好耐無食過

b仔不了

好食咩

每日任務
P社

有鼻屎

放允真走啦

未諗到一個完美嘅名 我係唔會改

金彩元世界第一

咪搞事啦。。。。。一齊番去po ok?

好撚無聊
有咩韓綜好睇

重睇CHU

睇到爛左

羅PD 全系列

笑到肚痛

醉翁之意不在酒

純日文睇黎好勁下
又溝通到又可以去到睇戲ge 程度

睇喵唔知係邊個
原來係崛

純: 溝囡唔需要識日文
「Body」 Language 足夠了

點解英妹d ig 相次次都要用埋d 垃圾effect
影到成隻大陸整容雞咁
明明本身已經好撚靚

第一句ok
第二句。。。 用完effect 都靚過啲大陸整容雞啦

今日冇咩圖

娜

奈

好多奈圖

無人lm

有冇巴打去買老婆餅
Btw, 而家係咪唔用csl呢個term

唔知呀
小弟呢個月先開始入Po討論咋

今日特別想食老婆餅

【Story Movie】IZ*ONE remember Z

2021.04.29

又講又講

無限loop

乜仔涼粉應該有芒果布甸掛

IZ*ONE remember Z 個到講

又loop

唔好放負 積極返啲大家

話長唔長 話短唔短
BTW你隻辣殺驚出都未出提乜春傷心野

而家有得down個app?

唔緊要, 呀源由我保護

Miru IG

純玩哂啦

乜女都比佢溝曬啦

躝啦

唔係30號
比多一日都唔得

好肉係舊片黎

段片del咗？

係 刪左
不過twitter仲有好多retweet可以睇番

Cls姐姐隔左成個星期都重記得覆我

頭先唱左Nekkoya日文版全首，正到呢

今日嗰個咩event嚟

冇嘢喇TGC 又係啲唔知幾時出嚟live

都係啡色好

細到咁

line live上年睇到我死又唔知幾時出

睇下喵轉下心情

蛙第二張又震

兩個天使一齊出emoji喵

Hi真係好抵訂 先訂咗三日已經7封

大

naver網漫《女神降臨》作者ins更新
“有喜歡的女團嗎”“izone珉週[愛你]”

怎麼這就開始了
“沒能遵守約定很抱歉”
“你還記得那天的約定嗎”
“從命運玩笑般開始的izone和你的故事 再次為了做同樣的夢 遵守那天的約定吧”

隻game咁sad既

我有睇呢套漫畫
化咗妝之後真係好似牙周
主角性格又係蠢蠢地善良咁

我都有睇

唔係個作者畫自己咩

個圓圈越黎越圓

係 不過應該衫就跟左蛙蛙黎畫？

佢有講d衫會參考下時裝雜誌，同埋佢自己都有留意開所以會係著重係衫方面做d設計仲有化妝，所以都有機

邊度有得睇 求link

唔洗走位

雖然有相 不過hea到吖

好似幾靚

DLLM 影到我NAKO咁怪

有勁多張油b大頭

賣曬 買唔到

第一個係節目相遇彩鈴既係娜B

V

V
voice only

笑聲only

娜b!!

真的嗎

有娜b咩 預告見唔到嘅

唔係娜b咩

演: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈~

好似有 粉紅隊服

采話有中國飯叫佢,佢同中國飯講左句"真的嗎"

睇多次先

渣GA

呀真都黎埋

focus咗喺itzy度
多啲人

又開始食零食

有娜B就睇

原來呢度我冇睇到呢度

踢波嗰度都有

一開始wideshot已經有啦
之後好多shot都有zip鏡

蛙蛙一嚟就完?

蛙一黎到就斷左

繼續v

我錯過咗啲乜啱啱先沖完涼

有邊幾個開緊v?

Me2

又肉麻又搞笑
幾個都忍唔住笑但又要玩

我笑到食緊嘢都噴出嚟

好想聽返佢講日文

原本係演嘅感情煩惱解決v
之後玩角色扮演做告白個度笑死

屌原來頭先nako係tgc做mc

久違嘅清掃

頭先好似演媽發msg比演 不過聽唔清講乜
之後又爆笑

等兩日字幕
不過聽日多綜藝 唔驚

叫演唔好再笑

快嘅話聽晚已經有

尾腿

高朱係最後一個先出

預左

學生妹

好想奶

今次個V都幾耐 兩個加埋已經兩粒鐘

오리콘

啲笑聲真係好正

好sad....今日係咪nako冇飯拍

油飯記者

[✌️] 채연이의 고민상담♡

위즈원과 함께했던 행복이 가득한 밤 🌙💕

小粥以前夢想是播音員 空姐 檢察官
然後有個調皮評論：金珉週 清潔工

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

有冇咁好笑

[✌️] 彩演的苦惱交談♡
與wizone一起度過的充滿幸福的夜晚🌙💕

圖片內容翻譯：wizone[愛心]
希望了又希望大家只被幸福的事情圍繞!
大家現在真的做的非常好
都是帥氣的人哦[愛心]
晚安🌙
彩演

IZ*ONE將出現在2019年9月的bis雜誌上，該雜誌將在8月1日發售。
“在亞洲大受歡迎！
IZ*ONE 8頁時尚特色，來自韓國的可愛魅力“

終於走油

小粥？

minju 小粥

呢啲名真係好難聽

就係呢度笑到我噴嘢

個腦要即刻轉去唔用廣東話讀

但係live嗰陣唔係話采源想做空姐？

d大陸人成日叫佢粥粥 小粥
就好似油B佢地叫肉粒咁樣

個啲咩圓啊丸啊 睇到我r晒頭又勁難聽

TGC

彩演小時候夢想是服裝設計師
珉周小時候每看一部劇夢想就會換一次 後來中學時想當公務員覺得很適合自己個性
叡娜小時候夢想就是當偶像 從來沒換過
恩妃小時候的夢想是幼稚園老師 孩子們說很適合
兪真也換得很多次夢想 以前去過美術學院學畫畫 但兪真親姊姊有一陣子喜歡刷條碼 那時候安正是喜歡跟著學姊姊的時期 想當超市老闆盡情刷條碼 真的很認真思考過的夢想是空服員
恩妃說采源小時候的夢想也是空服員

Chaeyeon said she and her sisters saves one another's contact names as sister-nim
It's not that they aren't close, but it was to make their parents laugh and Chaeyeon hasn't changed it

She asked them cautiously if they still used those contact names and as expected, they do 😂

IZ*ONE Google Drive - compilation of photos according to dates and events from 2018 - present of IZ*ONE members

Link:

站都分埋啲人咁癲嘅
雖然都相基本上都save哂 直接down落notebook先 分都唔使分

全部有幾多gb

等我聽日晏晝起身download下先

剛剛down左權F 1gb左右

全部應該10gb掛
頂原來我手機有40幾gb相

x101投票造假件事而家拉到去48度
話造假方法一樣
不過都預咗一定係假

造假就係人都知
只係依家ione一週年都嚟緊
再講真係無乜意思

岩呀
不過預左又拉到pd48度嘅 如果唔係我地果時831都唔會屌爆ajy啦
睇過下d cm大部份都集中插cj或者Mnet啫
好彩冇燒到izone度
其實依家佢地都發展得好好啦

已經寫定畢業日

早晨

早

隻game係日文？日文都叫可以大約睇得明韓文唔識睇

清純喵好清純

純喵好正

清純臉 Yena嘴

好靜

我源好靚

flash game 咁

你的樣子如何

蛙話見到櫻花隻貓
人地屋企都去埋

櫻蛙

聽朝富士電視台又有izone報導

應該日韓都有 日韓都出道應該唔會得日文

又話global idol group
連英文都冇

今日嗰條預告係韓版嚟 咁應該日韓都有

Rocket Punch(로켓펀치) Concept Film #JURI

雞蛋

最有星味

自拍s

７月２９日（月）はやドキ！のエンタメ情報①です。
#東京ガールズコレクション #新木優子 #飯豊まりえ
#乃木坂４６ #齋藤飛鳥 #IZONE #ELLY
#V6 #坂本昌行 #長野博 #井ノ原快彦
※生放送なので変更の可能性があります。

飛鳥bb

A Japanese WIZ*ONE held up and showed Kangchan a board which says "It was my birthday yesterday!", she saw it and clapped her hands to wish the fan.

村重同櫻花傾電話

村重在油管生日慶祝的直播里聯繫了禾櫻
…
村白：還有7分鐘就我的生日了哦
櫻：哦！生日快樂！(直男)
村白：吶！不是這樣的！line也要給我發消息！
…
村白：快說三點喜歡我哪裡！
櫻：顏，很有趣
村白：聲音好小！！
櫻：眼睛很漂亮
村白：哦~~！這些大家都會說的呀！還有沒有其他的！wwww
………
好可愛wwww

村重過生日直播連線櫻花，要她說說喜歡村重的三個點，櫻花可能是想睡了，吞吞吐吐地說了：
①臉(村重：嗯？)
②有趣(村重：聲音太小了！)
③眼睛很美(村重：這種話誰都能說吧！)
村重之後繼續追問櫻花還有啥
你櫻感覺不太清醒地表示「只能想出這些...(それぐらいしか思いつかない...)」
害，感覺櫻花真的太累了，平時彩虹屁的功力都沒發揮出百分之五十(或者因為太熟了無需客套)，趕緊休息去吧

櫻花最後晚3分鐘才跟村白說生日快樂[允悲]
村白說：我都打電話提醒了[允悲]

一些些宥真彩演恩妃昨晚比較認真的TMI+椰奶認真帶點好笑的tmi （cr YeoksiYujin ，yuriwinks）

1）宥真：如果我要真誠的說（內心話），以前的我很多事情都不懂， 然後我在公司裡也表現得不是很好，可是我就剛好獲得一個很好的機會，然後結局也很美好。我很難用兩個句子來表達這一切，不過我覺得我必須常常銘記這一點。這是我最近意識到的，因為我以前太不成熟了……
當我遇到困…不是困難，可是當我提起自己的憂慮時，粉絲會擔心我。我比你們想像中有更強大的心理，我也被一群擁有健康心理的朋友圍繞著，所以別擔心…

（常常會因為她成熟的表現，而忽略了她其實也只是16歲的小孩。小孩子心思很細膩，但幸好也很堅強。姐姐們也寵著她……[悲傷] 以前的你我不知道，不過現在的你表現超級超級棒的[親親]）

2）彩演提到她有時會擔心恩妃，因為大姐會有意識的把她面對的憂慮自己收著，不讓妹妹們看到。所以彩演要恩妃面對苦難時來找她，雖然彩演自己不肯定能不能給予幫助，不過至少可以扮演一個聆聽者的角色。
（權彩太暖了[淚]）

3）wizone在留言區說到要彩演也告訴粉絲她自己的憂慮，wizone會在她身邊給予她一個暖暖的擁抱。然後彩演回复說wizone也要告訴izone她們的憂慮，因為izone也會在wizone的身邊給予我們一個暖暖的擁抱
（秘密親故鎖了🔐[羞嗒嗒]）

4）珉週提到她親哥哥的事情，可是被椰奶喊制止了。彩演就跟珉周說今天不可以在椰奶面前提起oppa這個字
（[允悲]這瓜，接受不了哥哥去當兵的事實嗎哈哈哈哈）

聽晚會唔會有個"隱藏Boss"

睇咗娜B阿哥個cut
佢地感情好好好羨慕佢阿哥

【Theqoo】彷彿照著IZONE金采源畫的手機遊戲
遊戲人物名字都是採源
遊戲名：loveidol株式會社

溝女game?

去年今日
180729
宮脇咲良 755 更新
“衣服嚴重不足。我沒有衣服”

今年應該已經解決咗呢個問題了

我要溝彩元

靚到
繼續支持高朱

黎緊佢會有乜搞作?

睇佢頭一秒跳已經喊出黎

真係好想佢條路好行d

做演員
斷估佢唔會又玩多次俾Mnet撚狗咁撚掛

d野食正幾多

又抽水

唔驚俾人告

就算佢肯，mnet都應該唔受，玩完佢一次已經無新鮮感，無剩餘價值。

淨係抄考造型，個樣唔係咁似既話，應該唔驚。不過otr會唔會暗地做野就唔知喇。

俾妳玩多次 俾個位妳出道，證明我Mnet無做馬

Ayayaya 出音源未

佢而家轉咗去間演員公司，mnet唔會為咗證明自己清白，嘥個同其他偶像公司講數既位啦。

諗起有個去pd101比mnet撚完
去idol school又撚多次都係出唔到道

Stone 自己都有兩個
裴恩英同詩安
Idol schiol撚完一次PD48又撚多次

李海印，結果好似又係轉做演員。

kaeun named pd48 members she keeps in contact with. she said haeyoon, goeun, yena, eunbi, ahn yewon, shin suyoon (?), JURINA and miru. when she said jurina, i guess everyone was shocked because everyone screamed OOOOOOOOOO

佢個FEEL都唔夾F9啦

珠又贏

佢玩idol School 同佳恩玩PD 一模一樣
又第一又出道圈
只係唔夾出道團既Style
成洙Mnet 唔鐘意➡️Out

事後睇係未必夾既，但選嗰時觀眾唔會知道日後個組合係點既而跟設定投票，都係睇表現同人氣。

觀眾 ➡️Mnet +成洙
睇咁耐 仲未睇透選秀？

WIC

可能成洙唔想佳恩入係因為唔知2年半後點樣安排佢佢

我個FB

我個比喻係真

冇理由唔比佢搵埋個2年半錢
而家冇入佢都冇安排啦

就係都冇打算有安排

安排左
休息—>交俾我照顧

成洙已經賺夠女團既錢，所以做好心讓個位畀其他公司賺。

旺下個post先

睇完ig充電了

我一起身就見到 即刻醒哂

Big Hit買左Source Music
現在紅嗰d男團/女團都同CJ有少少關係

原來條片拍咗4次

歡迎加入

有留言話：
// The definition of Hori Miona is... She a Japanese ver. Of Hyewon + Sakura in the same person, Crazy Cute ☺️and very Weird, that why they’re friends 😊💕 //

日文唔係好掂 想知講咩

簡單講就係嗰兩場有LIVE睇

咁正?

要俾錢 不過應該會有人開live

不過要2500 YEN

仲有得點播重溫。

櫻唔係日本人

8月5 8pm

純粹save圖
反正不嬲都睇唔明

叉完電終於有新野睇

講番先 8點係韓國時間
所以同之前一樣星期一夜晚7點出

佢應該係話日本版既清純。

指原，櫻花，村重今晚一齊食飯

終於俾up相

嘩~賣哂D飛先咁講,但勁想佢香港有戲院直播

以為係奈子

買邊場好呢
尾場係咪應該多野睇/講d

唔係得9月25日咩?

呢2場本身有直播既都未賣

原來仲有9月8日

仲有9月8日福岡呀

未夠秤喎ching

韓國團係咪唔比公開飲酒架?

比 成年人

比貴啲睇網上live

去唔到玩場比 2500日元都算OK,佢仲可以比你自選4個鏡頭

wa diu櫻花又可以招黑

燒酒廣告都拍得,點解會唔飲得?